啲美國旗唔好亂dum !!

尊重翻人地國旗

推 1/10

推2/10

護旗手🇺🇸

我是護旗手（英美）

推

拎返屋企擺

大家走之前清理好d垃圾
見到有國旗係地下/垃圾桶執返
唔好同d中國人一樣質素

1推

有人dum都幫佢執返呀 唔好俾人影到一遍狼籍

Push

推3/10

拎番屋企

我要攞返屋企掛起

係包括埋美領出面d垃圾!!!
盡量乾淨

推4/10

留返10月1號用

同你一齊推

推5/10

推6/10

推7/10

如果見到有美國旗係地下
自發執起佢

推8/10

推9/10

P牌想推都推唔到

推10/10

十月一日仲要用架

要執返佢！

尊重下人地支國旗
唔好好似蝗蟲咁亂咁dum

尊重下人地支國旗，唔好當垃圾咁dum

攞返屋企

推啊，唔好dum，尊重，真係！😭😭😭

我是護旗手🇺🇸🗽

幫推

第日帶路用sir this way!

幫樓主推到上熱門先

推！

推最上

Pish

屋企要旗

幫手推，求求大家

拎返屋企

啱

推，留嚟總有用🇺🇸🇺🇸🇺🇸
我哋唔係藍絲，口叫愛國手掉國旗

Push
我是護旗手🇺🇸🗽

上

push

美國🇺🇸🗽

帶返屋企下次再拎出黎如果地下真係見到有，要拎返起拎走

🇹🇼我是護旗手
利申覺得舉美國旗冇問題

見到要幫手執

見到有鬼亂掉要幫手執返！

tui

護旗手呀

想要枝細旗仔 有無人可以俾我

我係護旗手🇺🇸

重要：推

正

英美旗不可棄

執美帝國旗

#chinazi
show respect to civilized cpuntries

收到

做人要有啲手尾 係垃圾先好dum

10月1要再用

Upup 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇲🇺🇲🇺🇲

10.1用

推！一係就唔好拎，拎左咪好似班腦殘藍絲咁亂掉

唔好犯藍絲犯嘅錯誤

要做護美國旗手

中環地鐵有狗

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

見到有人遺棄美國旗的話
麻煩手足幫手執起佢

推，一定唔可以掉

推，唔好亂dum呀

真

護旗

就算有人亂掉 都要幫手執返

唔係no one less 呀，係NOT one less呀

係廢老先會亂咁掉野嘅姐

見到有人dum都執番起佢呀！

A4紙個啲都唔好亂dum

見到執一執

推
唔好令自己變成當日啲dc9

護旗手🇺🇸！

中國就隨便啦

pish

見一支執一支

上黎自首
本身插係袋諗住拎返屋企護旗 走嗰時跌咗
有手足見到幫手執返佢
我是失敗嘅護旗手

見到地下有 要執返起

我要！

#我是護旗手🇺🇸

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

打算拎翻屋企掛

831

Pish 我地唔是藍屍

We respect the USA flag. Thanks for your reminder.

推推

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

721831

點會扔

之後有用，過左法案

一齊賀賀佢

我見紙印出黎既我都照幫手執走